手作雪糕同「手作」有咩關係？

親手潷比你

有手作仔玩

飛機雲同「飛機」有咩關係？

無，等執
學生妹用完即棄

手作雪糕主要係食學生妹啲手汗

老作雪糕

可以摸雪糕妹手仔

小生意 搵啲手作仔搞下

手汗師

中文就手作
英文就 handjob

維記阿波羅作到係日本